香港關係法半年內會唔會被凍結或取消？

會
唔會